{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040313",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016764?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 라스베가스"
    },
    "text": "当モーテルは常に清潔を基本に考え、毎日客室消毒を行いフロントに手洗い剤を備えてお客様に安心できる環境を提供しています。 浪漫屋台、イ·スンシン広場、麗水会センターの中央に位置しており、円滑なチェックインのために予約のお客様はフロントで予約者の名前を言ってください。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があり、客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像と異なる場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊は不可であり、身分証明書をお持ちでない場合、入室が制限されます。 退室時間を必ず守らなければならず、決められた時間以降は追加料金が発生します。 また、宿泊文化のエチケットを守らなければなりません。 当モーテルは隙間風がなく冬にも暖かく、マイホームのように快適に過ごすことができ、全客室には空気清浄機も備えられて快適な環境を提供します。 インテリアは清潔でこぢんまりとしたモーテルで、無限クーポンルームをご予約いただくと、溢れる3つの特典を受けることができます。 また、手指消毒剤をフロントに備え、毎日消毒と点検を通じて清潔で清潔な宿を維持します。 たくさんの訪問をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "当モーテルは常に清潔を基本に考え、毎日客室消毒を行いフロントに手洗い剤を備えてお客様に安心できる環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このモーテルの場所はどこにありますか？",
            "answer": "浪漫屋台、イ·スンシン広場、麗水会センターの中央に位置しています。"
        },
        {
            "question": "予約する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "予約のお客様はフロントで予約者の名前を言ってください。オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があり、客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可であり、身分証明書をお持ちでない場合、入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間を必ず守らなければならず、決められた時間以降は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "モーテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "当モーテルは隙間風がなく冬にも暖かく、マイホームのように快適に過ごすことができ、全客室には空気清浄機も備えられて快適な環境を提供します。"
        },
        {
            "question": "モーテルのインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "インテリアは清潔でこぢんまりとしたモーテルです。"
        },
        {
            "question": "モーテルの予約時に特典を受けることはできますか？",
            "answer": "無限クーポンルームをご予約いただくと、溢れる3つの特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "モーテルでは衛生管理はしっかりされていますか？",
            "answer": "手指消毒剤をフロントに備え、毎日消毒と点検を通じて清潔で清潔な宿を維持します。"
        },
        {
            "question": "モーテルはどういったお客様をお待ちしていますか？",
            "answer": "たくさんの訪問をお待ちしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 486
    }
}